點解New York Fries喺香港做唔起?

明明好正
但好貴

樓主五毛
唔好回

全港執晒

你俾人炒左仲有錢食new york fries?

睇完個post好想食

邊到有好食既poutine

好掛住 poutine
香港邊度有得食？

執晒

以前好鍾意食 出親去見到都會買

北角 big bite

me too